[肌斷食]兩個幾星期後 我成頭暗粒

初期塊面好油
慢慢乾到甩皮
宜家個額頭啲暗粒比以前多
好似每分鐘都有新嘅走出黎咁
係咪正常架
堅唔堅持好呀

唔係人人都適宜用呢個方法
我覺得差過之前就停啦

加油，我都試過，但頂唔通，放棄咗

你斷左幾耐？

我覺得要堅持好幾個月㗎 加油啊

一個月 頂唔順

有無真實經驗分享下

見啲人話一開始會好反覆sosad

塊臉好油，反哂光

用天然野整塊面咪得囉，話咩唔搞佢就會好

轉天氣先黎斷食 唔怕爛面咩

無呀個陣突然好有決心 就開始左
所以有一排甩皮lol

冇用架，我係外國因為買唔到岩用護膚品試過肌斷食左半年多，皮膚差左好多，變到超鞋

樓主係咪淨係用清水洗面

肌斷食咗一年
醫好3年爛面

斷食唔戒甜會爆瘡係常識吧

我都試過肌斷食
係生少左暗瘡

你係咩都唔用？

係

我上年三月尾開始戒 全要退晒所有印 同埋皮膚好穩定 幾點訓同食咩都唔會爆瘡 新年個日破例濕粉 加蒲通頂 一啲事都無

如果個日用左啲乾粉就會用皂卸
但而家可免則免 用清水/淨係印臉

呢個真
塊面無新瘡出
啲印退緊

有無反覆過？

無喎 越來越好 所以先有動力介左一年

係 爆瘡好似唔關幾點訓事 而係訓得夠唔夠
依家5 6點訓 訓到2-3點都無乜暗瘡
同埋我覺得飲水真係好重要 依排飲多左水 皮膚好左好多

不過有樣嘢就係肌斷食好返之後唔好咁快搽返護膚品等返有一兩年先好諗搽唔搽返

試過半年，完全冇成效

我試左兩個月多d
頭一個月內，會有個爆發期
一起身見到成頭瘡
但繼續堅持用清水，現在臉色好好多。
暗瘡冇咁紅，印都淡左

我男朋友返長工之後皮膚好左勁多
佢話佢一個鐘飲一樽水

其實穩定嘅話都可以唔洗搽啦（？）

我覺得好勵志

睇完先知原來我肌斷食左廿幾年

咁咪不停去廁所

咁皮膚係咪不嬲好 ？

係呀 生暗瘡次數十隻手指數得哂

斷食係講緊用開護膚品嘅人架

原來係咁 仲以為乜都唔用淨係用清水洗面就算係

但你係絲？竟然可以乜都無用咁多年

我係絲呀 點講呢 其實係我屋企不嬲都無出現咩洗面奶咁嘅嘢，咁由細到大皮膚都唔係差，無乜問題，呀媽又話唔好用咁多化學野，咁就一直用水洗面。以前都補一排用過洗米水洗面，都幾好。而家廿五歲，生暗瘡次數極少，皮膚都比好多人話好，成日比人問係咪讀緊書

同埋我唔化妝

唔好飲奶同糖會比較好

利伸 塊臉月球咁

去到20幾歲都係冇用野洗瞼
冇整過塊瞼
淨係用清水洗瞼
勁少食炸油刺激糖奶
每晚12點前訓
爆到7彩
最後要去睇醫生
每日用泡泡洗面
依加好返晒

隔離post話生暗瘡主因係奶同糖
建議樓主睇下

以前呀媽成日叫我用洗面奶
越用越衰
之後只用清水洗面 發覺好咗
我諗最重要
1. 面多油就用清水洗
2. 成日飲水
3. 早瞓
另外食下生果
Btw 我覺得話生暗瘡係因為熱氣係on9
奶同糖影響唔大

我覺得肌斷食仍有不足 例如黑頭問題 可能我只係斷左一年 絲 你有無呢個問題？

我都咁啱睇緊有皮膚醫生咁講

黑頭有 但唔多 粉刺都係下巴位有 但我間唔中都夾下啲粉刺走 黑頭反而唔顯眼 無乜點理

我買左個超貴嘅眉夾 連粉刺都夾到 好興奮

milk tea coffee is my life

完全唔贊成肌斷食
香港又潮濕又熱空氣又污濁
加上面部係皮脂腺最密集嘅地方
如果你沖涼都要用沐浴露
點解你覺得塊面可以就咁用清水會洗得乾淨
更何況個個十幾歲爛面之前都係咩都唔用、肌斷食架啦
最緊要係用啱產品

我嗰陣頭幾個月有用皂洗 皮膚稱定左有越來越少用皂

求名

唔同嘅~因為你一開始無用護膚
我就用左好多年 用緊個陣都一直反反覆覆sosad

Joyxe 買 叫Rubis Switzerland 二百幾

umm所以我沖涼都係用皂

好耐之前試過 真心冇用 我仲試過用麥皮洗面 結果皮膚差左超多 從此以後都唔再試

睇返肌斷食嘅原理係過靠身體嘅修復能力嚟醫爛面
咁照道理同有冇用過護膚品係冇咩關係

你試左幾耐~?

我都係用呢隻 佢夾野勁精準

一定要睇醫生，唔好on9

我無斷曬 淨係減少好多護膚品 皮膚愈黎愈好

除左本身亂搽野搞到皮膚保護膜衰哂嗰種爛面
我諗唔到其他原因要肌斷食
排毒？排幾耐
角質層28日更生一次
更唔講你啲血流過幫你帶走哂所謂既”毒”

正常skincare係需要架

反而覺得針清最有用

我之前肌斷食左半年唔ok同更差
瘡照樣繼續爆，毛孔更粗大
最on9係乾到法令紋額紋變深

講咩都假
本身皮膚好就可以用清水洗面啦
我遲訓 又中意食辣野
又唔見我爆瘡
根本係天生

我覺得堅持耐左係會令皮膚穩定左
因為有段時間搞到皮膚脆弱左
但斷耐左皮膚會鞋左
宜家做返簡單護膚無完全斷

肌斷食要持續幾個月先見效 一開始有爆發係正常 因為皮膚習慣左有護膚品

食住皮膚藥斷過排，衰撚到仆街
自此永不試

麥皮洗面好似係去角質 當磨砂咁用
可能個陣你用得太多

肌斷食唔係for d因爲用得太多唔岩用既護膚品而爛面既人用架咩

下我由細生到大
又唔搽野 咁我一向都肌斷食 唔見會停
近年用護膚品先好d

我不嬲都咩都唔用 洗面奶都唔用 但膚質麻麻 好乾

都有一個月 一見到額頭爆晒粒粒就即停 用返洗面奶先開始好返啲

肌斷食 乾性既話會越黎越乾
我而家要用補返水先覺得冇咁乾

即係連防曬都唔搽？
我都想試但出街都要搽base同畫眉
之前皮膚敏感睇醫生叫我用e cream洗面 洗到而家 雖然皮膚都係差 好易紅爆倉同勁多暗粒同印 但比起之前日日化妝同用勁多護膚品係好咗啲 但有時照鏡都覺得好核突想死 有無啲健議呀各位絲打

所以我就係諗緊爆發係咪正常
我應該會起碼試3個月

肌斷食左幾個月，皮膚少左爆暗粒

防曬係個理論中係禁止的
我一開始都下唔定決心
都係因為會用base同眉
但之後發覺
其實化唔化都一樣
返學邊有人理我
返工就無計會用乾粉

順提 用皂是落到普通妝的
咁就避左用卸妝產品

由細到大都唔用護膚品 間唔中先用洗面奶
出街個個都話我皮膚好

不過個人認為一般般

我好你dd，都係臉有好多唧唔到嘅瘡sosad

我反而不嬲都係肌斷食但突然皮膚超乾甩皮生勁多瘡之後轉左會用化妝品嗰啲保濕反而冇哂事 而家只係轉左冇耐所以啲印都喺到不過淡左好多

咁可能你調返轉要skincare下 ？

喂呀
話自己不嬲咩都唔用
不嬲都肌斷食嘅巴絲
講多次！
肌斷食係for依賴左護膚品嘅人！

肌斷食最重要係有耐性
同埋冇睇過肌斷食本書嘅人走去肌斷食
一定會對依樣嘢冇信心

咪撚信啲人咩斷肌食啦

Me too
24 年都未用過護膚品 洗面都懶
遲訓辣野 炸野齊哂
一年都爆唔到5粒

老實講，第二到就可能得，但香港空氣用斷肌食死硬

由細到大都只用清水洗面
唔敢話皮膚好，但係叫做冇爛面

人人體質唔同，你天生麗質啫

我之前一到冬天塊面就嚟料，成日突然勁多瘡爆，嚟m爆得仲勁，後來真係勁灰心，內心好脆弱嘅時候，俾人氹咗買萬幾蚊美容做，但買完後睇到肌斷食，上網睇完資料再買本書睇，覺得好似有希望咁 咁試咗一個月，皮膚係穩定咗好多，啲色啲瘡好明顯冇曬，覺得好勁keep到宜家，成日俾人話皮膚好，但香港咁天氣偶然都會有一兩粒，但感覺好咗好多 到宜家美容完成萬蚊都未做過一次，因為唔想搞佢喇，既然好返曬，斷咗就快一年！

利申：我覺得要本身皮膚唔差先有用，因為我本身皮膚唔差加新陳代謝快。我介紹啲朋友用都冇咩效

我認 我爬左好多文 就係無睇到本書

未斷之前
我有一排係勁好
勁用double wear粉底額頭都仲好滑
又有時會好差
都唔識分“本身好唔好”了sosad

我俾你呀，我放係到都冇用，我入曬腦😂

我自己本身皮膚好好 一粒暗粒都冇
有排額頭突然生咗一堆油脂粒
果陣上網睇啲人話肌斷食 我就有樣學樣試咗2個月 點知越黎越差 T字位又油 兩邊面又乾 油脂粒多到傻
最後睇皮膚科搽藥膏2個星期白滑翻曬
用埋醫生推薦嘅護膚品洗面奶都宜家都冇事

暗瘡粉刺係病黎 建議及早就醫好過你亂咁試

我得喎

同你一樣試過 之後塊面一直爛左成年 係而家先開始好返 但已經返唔到去以前 好後悔

睇過啦 中醫西醫都睇過

really

醫生啲藥用咗幾耐

油田底應該唔得

宜家轉天氣,我乾性皮膚,每日早晚清水洗面後加爽膚水就完
油性皮膚我覺得要用洗面啫喱。油性再用洗面奶會潤得制

斷左好幾個月...
夏天果排塊面都係咁甩皮屑...
好噁心下...
但過左夏天..入秋開始除左有幾日濕度特別低...
塊面出現乾痕呢啲特徵我先有搽少少野之外..
皮膚其實真係穩定左...
唔可以話好白滑...
但基本上暗瘡少生左..就算生左三日就謝...
利申....本身食過a酸..做過極多護膚療程

其實好大取決係基因...
呢啲真係冇得講
同埋.一直冇用唔係肌斷食

試下每日打7次飛機
八年暗瘡搞好左

試過三個月，皮膚差到仆街 又乾甩皮 啲瘡重勁咗 而家日日敷mask 皮膚好勁多

唔敢試
我諗我頂唔順皮膚會變更黑果段時間

*更差

我有一排病左，淨係食清淡野例如粥/粉絲/烏冬

皮膚冇哂粒粒
你可以試下

我一直覺得肌斷食係本來皮膚好但又搞喱搞路做多野搞到皮膚差左既人先岩用
大佬呀本來個底係差既一定要用護膚品架啦

啱
本身係暗瘡肌或者極乾肌，乜都唔做啲瘡係會繼續爆，乾既就乾到甩皮皺紋出晒黎，個底唔好就唔好學人肌斷食，是沒有用的，最好就及早求醫

暗瘡肌路過..
我係靠食a 酸先整到塊面冇再爆瘡...
食完a 酸皮膚好乾好依賴補濕護膚...
越用越多....
然後越試越多新野...
搞到塊面嚴重敏感...要睇西醫先好返...
好返之後就冇再用護膚品...怕用又再敏感...
經過左勁多粉刺..甩皮屑兩個零月...
而家皮膚正常出油..雖然唔滑但係夜訓都冇問題
所以唔係暗瘡肌/極乾肌就唔可以試..

第一次感受到一分錢一分貨

試過2星期仲多左粒粒 用返野無事

以我而家年紀嚟講 真係算幾好
素顏但有搽有色潤唇膏會比人問係咪化左妝

我諗都係，不過我哥天生皮膚差 成面去到頸都係暗瘡

早d 返啦 仲斷肌食

我唔覺得有用

上個comment咪有講

咁佢問我唔用護膚品係咪真係咁好呀嘛
面本身都算白

我又未試過完全斷
不過我係大半年前開始
返工完全唔化妝
每日護膚品淨係用化妝水
一個月做1次facial深層清潔
以前冇一日塊面係冇暗瘡 而家谷m同壓力大先會生幾粒

但皮膚狀態都唔算好好
去做facial d姐姐仔都話我而家冇乜野
但睇得出以前皮膚好差
因為毛孔好粗 同埋好多以前留落既洞

咁你咪去搵個皮膚好嘅女仔

因為11-2係新陳代謝黃金時間（好似係）
而家呢個年代好難做到11點已熟睡

男朋友唔想我化妝 同埋出街多數做gym 化妝要下下落好麻煩 直接唔化好過
我有男朋友 sor

不了 唔想男友唔開心

佢係我男朋友 有咩唔比得佢知
如果你女朋友識左新異性朋友 你會想佢唔同你講咩

係呀，好新淨

你住邊頭~

屯門觀塘得

屯門

中醫就耐啲 食左兩個療程
西醫就因為死窮鬼唔想用屋企人錢
未揀食抗生素定a酸已經無睇

仲有無得化妝？

防曬？

即係你起碼有食A酸搞返好個底先再肌斷食
有啲暗瘡直頭無求醫，妄想肌斷食啲暗瘡就會好返

Ok呀

呢個真係睇人 之後爛面用左好多方法都無效仲愈黎愈多 最後灰心到由佢 用清水洗算反而慢慢好

我由中二開始生瘡，去到中五開始有少少爛面，之後睇醫生好番，從此一個月生得一兩粒。只有夜晚有用洗面膏，有暗瘡用暗瘡膏，其他咩都唔用。而家皮膚滑滑地，不過有毛孔。(以前成日用護膚品

其實減少皮膚負擔的確有用，但護膚品既chemical唔一定唔好，差在你有冇揾到啱你既。有出油就最少要用洗面膏，除非你可以keep住用清少洗面

我依家斷左5個月鬆啲
都係間中生瘡